藍尸師奶聽到林鄭個仔無晒前途後，先發覺美國制裁好可怕。

前幾日啲藍尸師奶話美國制裁無用，
聽 駱惠0同777啲 反駁 打飛機。
家陣聽到林鄭個仔都被制裁翻大灣區仲可能無埋學位無得響外國工作
佢地就話林鄭個仔真係慘

同佢講：你睇少大灣區？你認為美國博士香D？
乜你咁唔愛國？

好有前途呀大灣區好有前途呀

大灣區點計都好過美國佬d 爛鬼地方啦

睇少祖國學校？舉報佢哋犯國安法啦

點會冇前途？人地冇咗phd,但本身學歷唔差，見識，人際，社會地位，政商界。都已經有
最多而家咪提早返香港搵工，隨時加入政府比個局長佢做，輕鬆袋30萬

加入共產黨洗鬼外國學歷咩

仲入政府
點會咁樣玩鳩個寶貝仔

唔怕！ 香港有內地市場
本港律師可在大灣區提供服務 中大法學院有望吸引內地尖子

去美國學石頭砸腳咩, 梗係去大灣區升學啦

唔入政府都大把位比佢做，是但搵個大企業，比個顧問佢做，都輕鬆袋十萬

點會冇前途呀？人地可以擁抱大灣區。

冇得用visa, master仲有銀聯
銀行有崑崙
出糧出人仔
揸車有比亞迪
電話有華為
屌驚閪咩

班高官仲話幫國家做事而被制裁感到光榮架
你班無知婦孺識條鐵咩

溝條女算啦，讀咩春博士，咁愛國，返大陸清華讀書，共享中國人榮耀啦
最多咪唔用老母張附屬咭，出街用cash

支那最強

大灣區有前途

有黨，唔怕

銀聯=中資銀行wo ching

嚴格上黎講，用林鄭去鋸扒比喻，件扒原來喺飼養/屠宰過程有間接用到美國技術/公司部件整出黎都有機會成間公司俾人罰喎。用風險黎計，間扒房都唔應該賣俾林鄭嫁喎。

林鄭咁麻鳩煩佢去做原始人算啦

慘佢老母咩

新屋嶺強姦、浮屍、掟落樓嗰啲唔慘？當時你班街藍絲唔走出嚟喊？而家林鄭個仔冇得入境美國就走出嚟話慘？

莫講話同啲為香港命都冇埋嘅義士比，林鄭個仔就算同香港大多數人比都重係好幸福啦

慘？慘你老母咩

大灣區好失禮人咩

慘？做中國人唔好？

邊撚到慘呀依家返中國無前途咩

有幾慘? 入清華讀囉

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

祟洋媚外要被拘捕

推光復香港 時代革命

中國人潛意識就係覺得人地外國勁
所以先一直想同人地搶風頭
又或者直接埋人地堆去叨光
但總係唔肯面對/承認自己心底呢個想法

有北大清華唔讀走去垃圾尾國讀？？？

返中國發展隨時好過留係外國
而且仲係大勢所趨

清華都有用尾國資金喎，佢真係讀到咩

仲有個老母養 慘得過連登仔

而家揸車仲多左恆馳可以揀
祖国真強大

藍屍就係無知

佢本身已經有名校degree
只係暫時不在哈佛讀PhD

窮撚思想以為前途係靠讀書

大灣區咁好

都俾人制裁，梗係貪哂你香港人啲錢先啦。

咦，點解我會用個貪字既，呢個唔唔係某國人既專利咩？

你有冇同佢講，呢個list 係無期限，無delist 機制㗎？

呢個真 淨係林鄭留低比佢都一世無憂啦
洗同你香港人日日返工

師奶見識少
唔明白大灣區就係追英趕美的成功例子

覺得林鄭個仔返大灣區好慘已經違反國安法

痴線 點會冇前途
成個中共同香港政府日講夜講大灣區升學就業
中山大學一早超越左哈佛啦 又近
入騰訊小米華為》〉》〉》Google Fb Apple

可唔可怕都好啦
關你撚事咩
根本都輪唔到平民受

政府倒台又點計
流亡政府子女要死的

冇制裁嗰時就係
有制裁嗰時就冇啦
有錢人唔驚你累街坊啊

點解覺得大灣區冇前途? 洗唔洗去仁愛部思想改造?

中山大學勁過哈佛

中國式政治仲有條命已經偷笑

而家喺大灣區we chat搖附近的人大把女屌 幾有前途

大灣區基遇處處，驚閪。

揸車有含遲

班藍絲係咁諗

成班高官要人子女去大灣區發展自己子女去歐美
家下有機會言行一致做一個有承擔嘅人🤟🤟🤟🤟

藍絲：1唔去美國咪唔去囉，係美國損失 咁多中國留學生交緊學費 啲大學做生意點會理你

2美國制裁咪唔用美資銀行 歐洲都冇話跟

3你傻架！？唱美金有乜用

如果真愛國 係無事架 可惜無真愛國

除非真係革命送佢哋一家上斷頭台
如果唔係佢哋根本不痛不癢

小學畢業已經卓卓有餘

咁有同情心?

落街見d阿伯一路講一路陰陰嘴笑
班友本身自卑到極先崇拜個政權
見佢個仔讀唔到外國大學，不知幾開心

由佢第一日做特首既時候，已經係玩鳩緊冚家啦

佢個仔條女會唔會同佢分手

你害鳩人 就要付出架啦

輕鬆袋30萬？～ 要用現金出糧 好重

藍絲的最好下場, 可謂求仁得仁

個仔無錯係名校畢業，但返到大灣區都冇用。
讀數學，冇得係大學做野等如廢左。

返大陸發展囉
清華北大爭住收佢
畢業之後幫黨做野

佢老母都就快變condom啦
你睇支那喺支為公主單野有冇9拉美國人？
俾美國捉到，都即刻同你割蓆話唔關我事，佢哋又唔係somebody
住期完左就會當condom

下任特首 世襲制

無利用價值仲要你黎做咩

搵黎都無得去旅行， 除咗返支那

今次佢個仔真係要屌佢老母囉
係美國玩緊鬼妹搞到要返黎屌支那妹

推
D C9成日講前途前途
依家佢地就要知道做藍絲冇前途

冇錯
祖國發展欣欣向榮
準備彎道超車

坐住左個腦？
銀聯入面啲銀行間間都有外國業務、股份
你唔係諗住佢地會咁快陪依11條友死吖嘛？

都唔知有乜好戥人擔心
隨時比個高官位佢個仔做
幫手打壓香港人狠過佢老母

周梓樂 陳彥霖
呢啲咪仲慘

兄弟爬山 打死唔割

大灣區超英趕美

林鄭個仔真係慘??
慘咩呀?
佢仲有黨呀!!!!!!!!!!!!!!
黨一高興, 封個超級會員副主席佢做到時人仔任印, 女又有, 咩都有, 正
博士? 要咩大學院士, 超級博士, 文華殿大學士任簡淘寶高清打印直送

估唔到林鄭身教叫仔仔翻大灣區進修

小學學歷都做到黨主席喇 讀phd把撚咩

有咩慘？
真中國香港人就係以大灣區為榮！！！

放心強国實會比返Joshua 一個名份，好似何君妖咁

同感，葛博士快啲考返個

人在人情在, 777一下台就
777仲得罪咁多人人地睇你係比臉你個官位仲位高權重, 同你老細雜大大ja你老細雜大大...可以坐幾耐?一世?
佢2個仔先2-3X, 大把時光, 但美帝制裁令係跟足一世, unless美帝主動cancel

消滅奶共狗

我個仔係律師 我個仔係醫生

大灣區咪仲有前途

夠40歲做下下任特首添啦
大灣區唔好咩家陣!!!

可以全心全意擁抱大灣區

現實就算係金仔
都照樣坐靚車 飲XO食到入口海鮮和牛
有病請歐美醫生做手術

跟老母做恐怖分子囉，做國安部trainee

精忠愛黨自然會派個phD過你

人地返大陸咪都係好食好住？

好人好者做乜去美國讀書
想勾結外國勢力?

佢哋個下一代就真係冇前途啦

愛國青年返大灣區發展共享榮耀有咩咁慘？

駱惠寧啲土佬咪冇事囉

TBB係咁講

好難講呀 隻柒婆為權力可以連老公都抵押

拎清華大學博士學位咪得囉

清華北大人民你想要乜都得

Joshua lam = condom

咪撚鳩啦，屋企又唔係望族又唔係新貴，有料既自己搵個位，無料既憑乜俾個位佢？識林鄭老鼠咩

大灣區大學有咩唔好

热烈欢迎林约希归国定居
听党的话
跟中国共产党走

大陸大公司都未必敢收留佢，1陣比美國順手抄家。

903話佢到左中山

愛國當然係返大灣區啦, 仲使問...

學成龍咁做隻寵物狗比人係中國圈養

講句我媽是林鄭就已經玩撚哂

大灣區有咩唔好先

你又啱 睇你要點界定前途囉

係獨裁政權仔女

有，美國政府接受你提供到的資料有好重大國家安全或利益會比到你另一個身份去返返現代但以前所有的野都會冇晒

未見過主動cancel